（勸喻溝緊人既巴絲）若要被愛，請先自愛

相識雖然係一種緣分
但人地對你不瞅不睬，日日等住人覆，無晒尊嚴，最後仲賤過地底泥咁去搵人，為咩呢

勸奉咁多位，如果搞到自己咁難受，就不如放手啦

總會搵到一個大家都珍惜對方既人，未搵到只到未遇到

最後一句，大家一齊加油啦